[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (64) 信龍7！唔驚！（好似係

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*？？？：日髙のり子

OP

ED1

ED2

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去switch買
或者買新啱出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch）（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第22集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

By痴線豬肉佬 巴

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

屌copy多咗

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

柒到

冇寒蟬卒

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

新 Po 留名

希望呢季同巨人都唔會爛尾
上集明明幾好睇

留名最後，
我係寒蟬呀屌，
龍騎好波

By巴哈 台仔

簡單來說 身為人類的沙都子已經死了

就是那個還會想要惡作劇 還會搞不清楚蔬菜 還會擔心同伴的沙都子已經正式宣告退場了

現在看到的 其實就只是沙都子那對於命運的不認同 對於梨花的不諒解 這些沙都子後期產生的負面思維的集合體

對「這個」沙都子來說

哥哥能不能醒過來不重要 梨花能「醒過來」比較重要

能不能再回到社團的往日時光不重要 梨花能「再回到」雛見澤才重要

自己的身心靈會不會崩潰不重要 梨花現在那想要跑出去的想法「崩潰」才重要

為了達到這些目的 沙都子經歷了所有梨花經歷的過去 對現在的她來說 圭一等人只不過就是死了好幾次的人而已 如果能把梨花打掉重練 那讓這些人在死個兩三次又怎麼樣

什麼？你說這樣很不負責任？好啊 大不了我一起死啊 又不是第一次死了 沒差那麼多啦

沙都子的心境轉變就是要連著這幾集一起看就會蠻好懂的
很多人說你都看了你好朋友經歷的一切 你還不能體諒她嗎？
沙都子曾經也選擇體諒過了 即便是知道未來可能的悲劇還是再一次支持梨花的夢想考進了學校 但結果就是被命運再玩弄一次 她最後的一點耐心跟理性已經徹底的被消磨殆盡了 而這份恨意跟後悔的矛頭則全部指向了沒有完成跟她的約定的梨花

也有些人說沙都子根本就是病嬌發作 設定整個變得噁心人了 其實這樣的說法很不準確
沙都子從小就不是一個心性多穩定的孩子 活在被全村當瘟神的陰影 唯一能信賴的哥哥也在自己脆弱的時候失蹤了 後來又受到了鐵平醬的虐待
好不容易結識了梨花 在她的身邊得到了家人的溫暖 後面認識了圭一等人 最終突破命運 得到嶄新的人生
正當她如此認為的時候 就發生了高中的事情

從她的角度來看 就好像是在她快要從洞裡爬出時又一腳把她踢回深淵 而且這次傷害到她的 還是一直以來視為家人的梨花 一起共患難同甘苦 卻連自己遭遇到困難時都察覺不到 這是在拿別人的人生開什麼國際玩笑

雖然久違的跟社團的人聚在一塊玩 但沙都子自己也知道 這不過就是轉眼即逝的夢 自己馬上又會回到那個地獄去 而在這麼窮途末路的處境中 有一個自稱是神明的人願意給她力量 反正橫豎都是去地獄 不如就信了吧 而最終自己也的確回到了過去 開始了改變人生的旅程

有些人或許會好奇 啊沙都子你都不會覺得這個魔女在搞你嗎？
說實在這段其實很真實 沙都子的心態就是 是被搞又怎樣？反正回去也是繼續受苦 不如就來試試看別的方法吧 就算最終那甚至不是一個方法 這其實也滿符合現實生活中很多在人生中被逼到絕境的人會有的反應 好比那些為了生活鋌而走險去找地下錢莊的人 他們怎麼會不知道那借下去基本上自身難保 但是現實已經讓他別無選擇 他只能這麼做 沙都子的情況也是相同的 她基本上已經在沒有選擇的境界了

呼....不知不覺又打了好多 但說實在是真心蠻喜歡沙都子這個角色的 從舊版一路到現在的業 沙都子的整個人設我覺得是越來越完整 也很心疼這樣的角色

業篇馬上就要收尾了 到底大家的命運會怎麼樣 我還是很期待的

今集沙都魚黨開心啦, 咁多顏藝睇

Post 頭果張靜止可以del

好撚勁

唔郁架咩

原來係入咗小氣簿

黑幕都好撚正 鍾意睇佢撚人既表情

今集最正係聽到堀江啊嗚啊嗚

可能本身沙都子睇完原版兩季都冇事
睇到賽殺就奶嘢

邊到可以識到咁病既好女仔

岩岩睇返第13集沙都子叫k1返屋企
之後見到鐵平出黎打爆佢
係咪沙都子幫佢打左針

現實既話會攞刀桶你

動畫未出到解，要靠自己推理

好正wo

現實病嬌恐怖得多

如無意外都係沙都子搞鬼嫁啦
以前未知沙都子咁樣咪唸唔到點解會咁痴線
而家知道沙都子識輪迴即刻通哂

沙都子目標係梨花
咁佢對付K1有咩著數

仲有兩集

買定寒蟬有無爛尾

應該唔係沙都子幫鐵平打針, 似係佢幫大石打針

大石再放返佢出黎

淨係睇gif都feel到你忍咗班愛沙力好耐

可能係幫k1打針搞到佢有幻覺見到鐵平
本身唸住用顛左既K1點知k1提早死左
就轉去拮大石？

狗會賠率

1. 爛尾 1.8
2. 沒爛尾 1.9

我揀1

有冇得簡三未完待續

似留條尾等下季
但我已經冇乜心機睇條痴線婆發癲
唔知點解令我諗起777

連登賠率應該爛尾係大熱得1.2

呢個可能性唔高
沙都子呢一篇對k1咁好, 而且鐵平突然間偷襲果時沙都子既表情都好吃驚
點睇都唔似利用佢

得兩個選擇, 閒家唔買可以skip

冇著數
沙都鍾意打邊個針控制邊個都好只要佢係黑幕就當佢解得通

好撚正今集
沙都子好識玩 好病好正

之後龍7收左外圍開2 通殺

大家all in 爛尾啦
唔好燈啊

有冇外圍高水冇爛尾買

死mk妹

真nini都可以唔要
k1算得係乜你估佢真係發緊情想要k1做nini咩

我2

佢之所以放棄真nini係因為已經沒得救

呢一輪雖然佢係有之前既記憶, 但佢都有可能或多或少對於k1咁盡力幫佢有感恩之情

anyway真相點都係要睇龍7點吹

上外國網睇下有沒盤

沙魔

終於搵到巴打同我一樣係反沙都魚

而家兩派嘈黎都無用
集氣求撚7唔好爛尾仲好
今集其實係再強化動機
基本上係無進度

好 下星期見

真係再無下季？唔係有卒咩

大石知沙都子吹大，轉頭就准鐵平保釋候查

今集沙都子感受碎片梨花100年輪迴
話想改變梨花想法就要再一次令佢絕對絕望
同埋利用梨花冇死前記憶既弱點
但都冇解釋到angelmort梨花點樣變成騙篇梨花
魔女係冇辦法改變現實
所以我繼續自己之前既觀點
沙都子係玩緊阿嗚阿嗚隻輪迴game
game入面全部都係data
祭具殿就係貓箱
Angelmort梨花為救沙都子入局
咁就最有愛啦

要等下一季要解到， 唔駛賭

無

唔好信人話有咩野卒

忍到電腦大爆炸
我要發宇宙通行證比愛沙力

假設沙都子真係成功改變貓箱梨花既想法
即係幸福地沉迷係VRgame入面
現實就變成自閉仔/植物人

痴撚線
沙星星 ： 我當年就係最憎讀書先輪迴
我唔可以讀書架

連大石都冇啪針

龍7話大石冇啪針

表示覺得很ok

近排睇咗夏美嗰篇，我覺得麻麻地

已經作到咁鳩
真係覺得撚7作得出

然後撚7啲BD漫畫宣布爆死

都係爛尾

有啲好奇佢點樣L5, 期待解

沙都子L5有冇好過架

咁作會仲鳩 應該唔會掛

咩game

所以鬼曝改篇咗做染傳影紡，完整好多

可能想講呢篇只係沙都子玩柒左？

我有D擔心今季完佢兩個都未和解
然後唔知過幾個月定一半以上先同你講終於出續集啦

中咗8成

都有呢個可能性, 比佢誤導左

而家咁玩到後尾後悔都出唔到輸迴架

執咗嘅 寒蟬海貓陣

果陣有出到夏美咩
我果陣有玩

不了

補張有愛既

想問下依家卒篇到底係confirm左有未
睇巴哈仔討論，講到好似已經出左消息有第二季卒咁

鐵平同圭一果場真係做比觀眾睇
一係就做比大石睇
梨花都睇唔到

BD 冇人買所以:
1.係手機GAME出續作, 要課金先睇得
2.要俾錢買OVA
3.出PS4 GAME

有咩唔可能

就係無
班台仔咁肯定做咩

其實沙都子一開始都只係不斷自殺唔會傷害梨花
點知阿嗚阿嗚即刻劇透100年輪迴
仲要話梨花死先你再死就可以一齊happy

唔好比假希望我

黑幕都定死沙都子咁佢都冇需要收埋個解篇

估中左規則梨花要死先過沙都子, 必要時沙都子會殺梨花

愛的戰士寫到沙都子當左悟史係CONDOM

希望詩音做黑幕殺柒忤逆妹

但可以有隱藏結局係梨花+沙都子努力研究, 在未來搵到救悟史之法再一齊輪迴求佢

好似得三個source話會有
1.好早有幅圖話會有卒
2.電視台話有第25集播 但業得24集
3.某支那微博聲稱話有第二季接住播

聽佢地講到好似仲有24集可以慢慢解咁，佢地生活果個係咪第二個碎片嚟

圖鑑有 嗰時我都有玩，但仲垃圾過依家隻命，冇耐就del咗

Lee 張最傷心

冇
佢地信果張圖係好耐之前唔知係咪誤報

即係FFXV果啲DLC
仲衰
等老翻睇算數

真心
發覺台仔特別樂觀
定係香港人太悲觀

觀劇做黑幕都係爛尾

個生活環境太悲觀
日日睇新聞都係d pk野

不要再說了

如果撚7有上連登參考下狗屎巴個大石黑幕說就好

有冇啡毛眼瞓蘿

果陣抽埋啲hr都係都係啲煉獄七姊妹
抽極都冇レナ

仲係無

台仔仲有傳過呢張
可能係呢張先咁肯定

反而期待把神劍碎片

佢起碼要整多季先做到

我都需要神劍碎片

冇啊
你個個po都問

用嚟插死沙都魚

劏魚

條魚有毒

有幾個source話有
但官方就從來都冇講過

一日官方未公佈都唔好咁大期望住

冇上一陣又一個post

梨花冇好似以前咁攞張凳車鳩佢已經仁至義盡
試下係愛沙力自己讀書俾個樣fd咁樣搞
一定開撚硬拖打完再上連登開post
Topic：救命！識左好多年既fd今日撕爛哂我D參考書
是咁的，小弟夢想就全入哈佛
特別買左幾本好出名既參巧書黎溫習
本身唸住叫埋個兄弟一齊發奮讀書
好想入到哈佛都可以見到佢
點知佢死都唔肯又話自己唔適合讀書
又一定融入唔到哈佛果D精英
好啦咁我自己溫習啦，佢仲係咁聊我打機
叫我咪撚讀書，留係香港同佢行下山睇下風景
又話香港d風景好靚
今日竟然走黎撕爛哂我D書
仲講埋哂D唔知乜撚野
完全唔撚明九唔撚搭八
一陣又話要自殺，我真係俾佢嚇撚死
而家返左屋企，佢岩岩打電話黎約我見面
我都唔知應該點算好

爛尾即刻放棄呢個世界 提早離場

究竟第25集會係咩...

屌你潮文

爛尾結局的話連登巴打即刻自殺輪迴 去搵下一個寒蟬業唔爛尾嘅碎片世界

笑咗

點知同你講其實24集黎

資料出錯

最後原來係總集篇 全世界俾龍7撚死

但第24集係18號做

停播喎吹咩

又然

性露西阿妹妹仔岩唔岩?

會唔會係auto gen出嚟冇del到

冇

Topic：救命！識左好多年既fd今日撕爛哂我D參考書
是咁的，小弟夢想就係入哈佛大學
特登買左幾本好出名既參巧書黎溫習
本身唸住叫埋個兄弟一齊發奮讀書
好想入到哈佛都可以見到佢
點知佢死都唔肯又話自己唔適合讀書
話就算勉強入到都一定融入唔到哈佛果D精英
好啦咁我自己溫習啦，佢仲係咁聊我打機
叫我咪撚讀書，留係香港同佢行下山睇下風景
又話香港d風景好靚
今日竟然走黎撕爛哂我D書
仲講埋哂D唔知乜撚野
完全唔撚明九唔撚搭八
一陣又話要自殺，我真係俾佢嚇撚死
而家返左屋企，佢岩岩打電話黎約我見面
我都唔知應該點算好

大家都只係條脊髓，唔使爭

新OP想整片

但冇理由咁耐都未改翻....
依家都仲有

係
真係好易auto gen錯

咁我一定係入左哈佛之後冇理佢
即係say sorry先

其實真係得赤瀬とまと畫過啡毛眼瞓蘿
不過佢都唔知眼瞓蘿叫咩名

もっとキミを知りたくて もっとキミを追いかけてた
不自然な素振りもなく 交わした言葉
この広い空さえも 作られた張りぼてなら
ゆっくりと消えてゆく この痛みも
まるで麻酔のように 堕ちる意識が 全てを始める
我想要明白你更多 追逐你更多次
交織的談話中 毫不參雜造作的舉止
倘若就連這片寬廣的天空都是做出來的道具
一點一滴逐漸消失的痛楚
猶如麻醉一般 沉淪的意識開始了一切

梨：樓主
沙：我

爭仔就變school day

都係直接連落白鸛算啦

gay

見到佢哋喺田邊咁打法咁死法，再睇返上面オレンジ色の風個thumbnail

白鸛女主嚟

梨花學單車嗰幕會唔會太色情

個ball 好大

邊一幕?

唔好咁快完全否定黑幕

鬼騙魅音表明梨花&沙都子已經死左, 但最後K1 都係R頸死 (K1醒左一排, 可以排除入院時已經L5), 即係其他人(黑幕)殺K1

龍7我正式屌你老母

真係當總集篇算
得呢個係官網比較可能

個形突曬出黎

到時台仔：

尋日我見有人改左圖無著裙
但twitter搵唔返

其實梨花真係好堅定想要沙都子陪佢
入到閪校即刻唔認人真係好撚鳩

希望篇
仲有2集未出個個都絕對絕望咁款

鄉子

希望篇都係加多集
一樣爛尾

閪校可能係觀劇開

又屈

3小時特別版

偽毒又話人屈

梨：龍7
沙：觀眾

圖呢屌你 冇圖？

用鉛筆自殺難度都應該幾高

支芯會斷

巴打好波

想睇梨花更多更多

話梨花冇當過佢朋友真係講唔通
真係入左高中先令佢變
班騎士係咪魔女黎

今集大把崩樣你睇

點解阿嗚阿嗚越睇越似Emperor Palpatine

Kill 梨花，Fulfill your destiny!

Dew it!

沙都Vader: Yes my master, as you wish.

H漫劇情
梨花為左保護沙都子受盡凌辱

有咩意思

其實我點睇都覺得觀劇比佢睇唔係出於惡意

為左唔好比圭一用球棍打死
攞柴刀保護自己埋佢身說服佢變返正常

結婚誓言都話承諾愛你一生一世, 咪又係離婚

搵唔返

Lee張都好有愛
梨花同沙都子嘈交前一刻
睇佢2個坐姿明顯係度互flirt 緊

沙土子

為左愉悅

btw,仲追緊上個post
竟然又有罵戰
另外睇到你地覺得會九成九冇解篇
而且又認定沙都子係黑幕
連大石迷戀者狗屎你都陣亡埋

沙土魚

同用匙羹自殺/殺人咁難

到依家爛尾啦
你地先明大石係黑幕先會有愛

k1:屌！有人嘈住曬！

又冇人話過要有愛
me覺得沙都子開心就得

但明顯沙都子都完全唔撚開心
條屎橋完全唔work

最後2集只要夠燃就冇問題
琴晚走左去睇GGG Final

嘴遁一集拉埋天窗bbq end
一係就分開/神劍死人 end
今集都做到咁7佢用兩集可以做到啲乜

上面果張硬係覺得沙都子打緊咪啪
下面果張衝出黎果班係咪亞氏保加

比著早幾年既梨花一早打7佢啦
西女人

沙都子做戲撚觀劇
今集沙都子行動咁奇怪
就係紅眼個時比拉姆達降神
結局就係貝倫同拉姆達合作撚觀劇

關乜撚野亞氏保加事
買野咋ma

連你自己都接受唔到

唔知
好似啲鐵膠衝入新車果啲畫面

心懷希望先可以等代奇蹟
彈丸3已經喂過一次屎

梨花真係出盡奶力叫沙都子陪佢講到咁連沙都子都唔知點駁
差在未講俾佢聽自己係輪迴者

梨花都話完全唔明佢點解會咁諗
如果講埋佢輪迴左可能真係改變到梨花諗法
話哂佢都輪迴左100年

呢幕梨花幾得意

睇圖應該似係啲日本毒撚

唔好再po 個張
我諗起721

小高都可以餵屎啦
撚7都可以步佢後塵

佢為咗尋找愛睇咗梨花輪迴100年
梨花點都會有啲表示掛

我諗住同邊個一齊啊
你做咩攞住把刀啊
哇你嚇親我啊

係佢見到沙都揸刀嗰幾幕

其實得返唔夠48分鐘劇情

特登cut到沙都好似仙氣毒撚求婚咁

users/9142671
詩音救地球

仲要係唔播OP ED先有48分鐘

空氣人啊

所以我話唔夠

ED岩岩轉新然後唔撚播
播兩集就算

彈丸3爛到淨係記得苗木霧切賣CP

官網角色表冇佢份

話時話今季除左搞集會果篇之外其他角色好似變哂路人咁
成季就係講梨花同沙都子
其他人WFC

我覺得個未來篇好撚鳩
成班革命組織都係小學雞
絕望篇啲人話盾子動畫洗腦寫爛左人設
個結局已經唔記得左
好似都係嘴遁bbq end

所以d人先嘈幾時有詩音出現之嘛

我寧願佢魔幻少少用禮奈做解篇主角

打條撚咩
比夠1000個貝倫1000個拉姆達都係要輸

仲要係寫撚衰哂佢兩個
你話寫得好有愛都話

得兩集

都係要爛尾

明明盾子嘴遁先係最有愛

比大石射死左之後就真係冇出現
原來大石果把係鬼狩神槍

嘴遁手法=有愛
嘴遁bbq end=on9
黃金定律黎
你睇咩火影鋼鍊果啲都唔會係嘴遁end

信撚七最後都合理地有返愛

嘴遁bbq end
即係on9
要無視哂黑幕之前勁強烈既動機
間硬洗白佢

未來篇結局係好似嘴遁end ，二代人物出晒嚟

係
條動畫佬比神座出流嘴遁end

為左比舞園出鏡
寫到苗木比動畫KO

呢集除左撞車其餘3種死法都係鳩流流

用筆捅頸邊有咁易捅得入咁快死

用刀斬頸好似切豆腐咁係頸邊用力就斬到入去
你諗下school days桂言葉斬世界同樣放係頸邊都要叫佢去死之後拖一野先斬得入

打交跌落水仲好笑
條渠咁淺點浸死
更加唔好講梨花浸死佢
個陣嘅梨花仲係好重視朋友唔會咁做

懷疑所謂嘅輪迴根本係觀劇操控唔到沙都子話事

鉛筆John wick上身

建議大家去睇GGG Final回復精神

連小高都可以寫到咁7
我真係覺得撚7勁有自信寫啲垃圾出黎
諗起之前仲要話金井係訪談劇透沙都幾慘
佢咁逼你信沙都黑幕都真係個陷阱
依家仲要用最冇愛既動機黎做黑幕

賣茄汁啊收視啊

果幕令我驚訝既係佢綁撚到個手咁最後都係鬆到去拎把刀

It's a FUCKING PENCIL!

如果梨花依幕攬住沙都子再嘴一啖會唔會直接end game

絕望同未來都係因為動畫佬攪出嚟，總之乜柒都係動畫，過去因為盾子逼動畫佬整絕望動畫洗腦，比佢電視播之後就人類最大最絕望事件

未來就係動畫佬後尾整咗可以再洗腦勁啲希望動畫但又驚有副作用唔敢拎出嚟，個會長諗住洗多次就一了百了，扮有內鬼整殺人遊戲，想呃動畫佬唯一方法係播條片再洗全世界腦

希望篇就係二代班人出返嚟去動畫佬唔係洗人腦

仲有釘宮一集就死左

多謝你整個perfect end世界

今次應該走到喇啩

哇屌
講起個會長真係最撚嬲
佢個動機同今集沙都有得揮

你一講就記得哂
爛到不能再爛
班盾子廚L5哂

小高作風
整個勁有特色既人物然後兩秒退場

嘴埋落去都係唔信佢
已經傻撚左

舞園人氣真係奇蹟地高

佢係學校個陣肯嘴一啖吊燈唔會跌落尼tim 啦

100年既舌技得唔得

話唔定真係因為條橋太屎re左好多個梨花
所以打左好耐棒球
然後個局再複雜少少有埋大石做共犯
但都係爛尾

即刻做埋騎士

其實佢苗木困隻驚都有意想鋪係動畫洗腦

但我覺得唔夠v3第一章震撼

沙都子紙紥的
沙都紙

乾田黎既
識鳩舌技

v3有steam版?
我記得好似係出psv?

我玩ps4

最震撼都狛枝死既ch

哇屌
靜係講個謎底都痴撚線精彩

唔關事
你用返無印死法同畫面去比較 全部都好寫實
鬼隱扑頭R頸
目明吊頸插手電死墮樓
祟殺扑頭爆擊
罪滅扑面扑到爛牙爛臉

對比返 呢集啲自殺方法真係好鳩又肯定個下唔會即死

突顯沙都去自殺既動機有幾鳩
我都話衝出馬路已經over
明明果幕根本唔係啲咩絕望既境況
形容佢真係被逼到痴撚哂線
更加諷刺今季謎底係幾咁鳩

原來係勇者王
幾年前翻睇過兩集發現自己唔係細路真係會睇唔落果啲打怪獸劇情

問題係個下又死唔去要阿嗚彃指叫佢返黎
已經開始唔知想點

Ggg final好撚熱門同會睇到喊

係魔法，一插落去就會即死

可能反映我真係唔夠毒

唔係叫佢返黎
係真係死左
死左返去停屍間姐

咁仲鳩 咁鳩嘅死法

唉........已經唔係好有希望睇落去
期待其他野better
而家沙都子個動機太尻
正常人見到梨花咁慘應該釋懷
但佢竟然繼續玩輪迴
其實沙都子係咪真係睇晒咁多年
人地用左幾多條命黎救你條粉腸

就係咁撚鳩

其實，救沙都子救得最落力係K1
舊版鐵平一返黎，梨花基本上就棄驚mode

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

我要拎你放棄跳槽既想法
就係首先唔比你辭職
然後比好多好多野你做
又OT又拖糧
最後你話好鍾意哩間公司
咁我就比你辭職

龍七當觀眾咁撚憨鳩

唔好再講啦
你啲幽默感好撚尷尬

所以睇返崇騙好唔開心
K1好似皆殺咁搏命
點知原來係比人撚

崇騙應該想比隻豬k1食

成季都冇愛
兩個鬥假

佢2個自己鬥假算啦
唔好搞埋K1佢幾個

佢係黑幕既話應該真係wfc圭一
鄉壞篇5集你見沙都子同圭一係冇任何加深關係
當初仲ff5年後同圭一點樣親密

最鳩真係佢個動機就係要搞鳩其他人黎搞鳩梨花
鬼騙只係為左比梨花睇場戲
真係睇撚完佢地兩出事最後自己郁手殺梨花

1. 其實冇真係做到鉛筆插死左, 可能之後再衝出去跳樓死
2. John Wick梗
3. 可能係伏筆黎

覺得同k1親密既關鍵就係睇左成百年記憶
知道崇殺既k1同皆殺既k1點保護佢
不過龍7可能冇諗咁多 or 佢眼高手低做唔到出黎

4. 魔法

應該係2
信撚7作得出最鳩既答案

咁除非佢唔係黑幕先做到
佢係黑幕既話一定係帶佢入去邨鐵平扑
然後大石又on99完全唔關事係度賣茄汁

已經笑唔出

一定會有計中計中計

如果沙都係黑幕咁啲手法幾咁複雜都冇撚意思啦
屌原來我唔洗解啲手法
我聽金井自己劇透
睇個op兩個黑影都估到
頭3篇作黎托咩

頭三篇直程可以cut做一兩集帶過

快啲星期一啦，想睇先行圖

冇睇幾集回復術士
而家做到邊

沙都黑幕係直頭唔撚洗打
一定係嘴遁end
打交都只會係睇哩啲

第8集
黑髮妹出場

打交睇k1禮奈打仲好啦
睇細路女打冇咩癮

估唔到咁快
唔通佢想跟到漫畫差唔多進度完呢季

大家都係癲女人
對比起業嘅沙都子
三四同目明篇嘅詩音寫得好好多
今次就變撚晒空氣

今篇得沙都子同梨花之嘛
其他人每集得幾秒影
詩音鬼隱埋

Btw有預感下集會見到詩音

詩音啊

樓豬係咪想做ed 0仔燈神

今集有34喎出左啦

解綿騙果兩分鐘會有佢

堅
至少34肯撚定唔係用嘴遁end

係打都唔打
口遁下就算
隔離3條友勸下交
可能兩條友互隊條頸
一齊入停屍間講和

之前ff圭一同沙都子點樣好
沙都子點解拎詩音條絲帶
麗奈又同梨花拖手

完全講中我既心聲

巨人？

撚7送比大家既大禮

咩啊寒蟬

第一集就暗示左今季係一個伏黎
連麗奈都睇到呆撚左

某程度上你都屌足寒蟬業成日
感覺到你對業嘅失望

毒撚冇野做係度mon po

我真毒多數mon po唔講野
但今日見到你都好多次屌爛尾 望落都覺得你好失望咁

真係好失望
我唔會狂話梨花同沙都子，最多講2句
個問題係07同編劇度

上季K1 罪滅記得自己鬼隱殺左禮奈同魅音
跪係度喊:我究竟做左d咩
今季沙都子睇左梨花被人殺足100年
Well，我會令佢再崩潰一次

咁既劇情真係

唔知，呢個階段係純粹為佐愉悅（呢個目的的話咁將觀劇代入Palpatine一點不為過，Emperor Palaptine除佐當Vader喺有用的狗外，仲有睇人仆街自愉的變態心理）。

當然沙都子so far所作所為，觀劇除佐愉悅外冇其他實際profit gain。呢點上係同Palpatine - Vader關係有分別。

Exactly係我崩潰既位

咁哩度好多人都屌緊
唔好靜係講我

其實冇睇係咪星戰

簡單講原本期待佢輪迴遇到啲L5係一啲好有愛既內容
點知原來係一啲愛都冇既
屌佢老母好似浪費我時間咁

Yes. 先輪認真地睇番星戰1-6（唔好睇7-9，人設崩壞之作）。

George Lucas真大師

同一時間比諫山創同龍7撚緊
好辛苦

加入愛花力一齊屌沙都子會舒服D

我愛惠力

依家哩個年頭興爛尾

記得有嘗試煲1但覺得好悶

又幾靚

有冇多啲

不嬲都靚

屌 兩邊都唔知點收尾

你講呢個位 我嘅睇法係沙都子個精神狀態由
未開始輪迴：希望重新黎過 唔撚跟梨花讀書
呢個時候都仲算正常人

第一次輪迴：信多一次梨花 但被背叛（當去左學園嘅梨花係騙子叛徒要攬炒）
受到背叛開始扭曲 試圖借輪迴之力要改變梨花想法

第二+n次輪迴：對質強迫二選一不果自殺reset
因為無代價輪迴而用各種偏激手法試圖改變梨花

去到睇百年輪迴時沙都子得返對梨花嘅執念 同nini 講句88 紅眼嗰刻 已經魔女化人格 為達到目的令梨花屈服已經唔可以用人類嘅沙都子去看待咁

寒牌依邊都仲叫做有可能有下一季
嗰邊就真係得翻1話

怨婦mode一定解到
但係好撚冇愛
佢要整到合理同整得好睇係兩回事

知惠老師係佢地升哂高中既時間點應該冇40都三十幾？

業爛極都有得割𥱊 至少本篇上咗神枱先
嗰邊得返45頁

我暫時仲接受到
等過兩集真係無第二季先跟你地屌寒蟬業爛尾

1983年佢應該around 廿中～廿尾
4年後佢最多咪廿尾～3頭
依啲年紀最撚正

係喎多撚謝哂

聽日再搵下

講到尾你都只係抱有希望有第二季
兩集收尾既話你自己都唔信唔會爛尾

當初我認為黑幕係第個所以會收埋個下季
等你地以為沙都子係黑幕其實假
但今集佢都實牙實齒講到要plan啲L5做7梨花
2集係真係可以解哂
最重要我都唔撚知點樣可以兜返另一個黑幕

咁的確得兩集時間要解手法 或者處理角色之間矛盾都唔夠時間
咁無第二季好難唔爛

一集解題夠啦
沙都子做黑幕咁嘴遁啦
嘴遁一集夠哂啦

首先, 要講清楚我哋的標準, 點為之"爛尾"

小弟其中一個"爛尾"標準就係"人設崩壞": 喺冇任何合理解釋下, 人物性格同行為突然180度大轉變.

第二個"爛尾"標準係"超展開": 係冇任何透過劇中資訊下(唔包設定集呀! 一套劇標準就係要喺劇中交哂功課, 唔係要觀眾用設定集補東補西, 呢種我視為不負責任/騙錢用的事後補完, 唔接受). 突然彈出一D balance breaker, 一堆古靈精怪嘢, 然後劇情暴走.

一個鄉壞篇要濃縮交代晒黑幕原因，犯案動機，解題，仲要直接解決問題對決 結局
龍7應該唔會咁chur嘅 而家真係將希望放晒第二季上

我覺得如果故事開頭開得好 拉高左我期望 但結尾一般或者差 個心理落差喺度 我都當爛尾

今集都咁鳩啦
有咩唔可能

兩樣都中哂

頭3篇真係好大期望
原來唔撚關事的
係多餘的
佢一句話
啊哩個角色每分每秒都係扮架

你睇
佢間硬寫到鄉子哩一幕冇梨花都不妨做下戲話唔明佢今日做咩咁down
真係做戲比你睇架

我要屌撚到沙都子變黑鮑反皮

如果你地當初唔係學我覺得有第個真兇on99
你地覺得沙都子或者魔女黑幕唔係一早就認定7集就會解得哂咩
點解到今集先覺得太趕

因為我同班台仔一樣都覺得第二季機會大
會覺得趕嘅前提就係無第二季

有既話一早講啦
為啲乜要收收埋埋

同佢第一集扮remake一樣啦
套動畫一開頭扮晒唔係新作fake人
咁第二季消息收埋最後講又當所謂“驚喜”都唔奇啦

講真兩條輪迴者打交
插頸就下一round
寫到兩集都嫌多
以家兩集係夠哂解題破關

又唔係咁講
真係會收收埋埋，等到最尾一刻先公佈
絕對唔出奇

寫12集梨花點樣同沙都鬥片？

你就想，係都我先

咁快又新po

一早定咗嘅宣傳策略 要同唔方面夾定播完業最後一集先煲大第二季消息

同埋佢一開始都收收埋埋唔講係新作 要第二集先講

同埋可以製造話題 淨係今集係連登講爛唔爛尾有無第二季都講到幾個po

無睇名以為係電母巴

所以撚七唔會整沙都係黑幕咁低手啦
如果係咁業除咗特登黑鳩沙都同梨花之外完全冇意思

留名睇一個細佬女身體可以點樣操盤

真，好多動畫都係咁
出租女友完咗一期咪直接公佈二期，咁其實係一早plan好，但都唔會提早講

點為止係黑幕
沙都子扮嘢做戲就梗，但共犯計唔計，屎眼巴大石推理唔覺得有推翻到

我愛的戰士黎

根本一早就諗住出二期
不過完哂成季先公佈
有d作品一睇個鋪量冇可能出到二期，但都照出

但係寒蟬無愛

我會用條撚令沙都子充滿愛

其實26集只係EP1
仲有幾個EP
下季就係禮奈成神篇

詩音去咗異世界遲d帶埋勇者返嚟打大刁

寒蟬《業》執柒等待區
留名。

執柒左樓豬仲係ep6

佢睇哂ep5拿咩

帶jojo3

巨人個尾爛d定寒蟬爛

巨人仲有一話
同埋創哥個腦同其他作者唔同
由一部打巨人既熱血漫畫變成跨世界既種族恩怨情仇
最後一話反轉再反轉唔係冇，所以我抱有1%既希望

寒蟲有出新作咩？

對07冇期待過
對阿創有

同上

LM

其實唔覺會有第二季 最主要係諗唔到仲有咩野好講
一季最少12集
寒蟬解廿幾集 係要交代 羽入 梨花輪迴 L5設定 組織 34黑幕 皆殺救沙都子
業 有第二季可以有咩講 當你解4篇騙 兩集一篇
4X2=8 都仲有4集 4集再講梨花 沙都子和好? 又好似得得地
無錯 結論係 實有第二季架

大家比啲信心龍7

唯一重點就係句再次令梨花絕望
追完post你地認為沙都子令所有人L5再令梨花絕望?
事實係仲未解沙都子手法

相信龍7
龍7仲寫緊新作 又唔係要報復社會
無理由會搞衰自己寫嘅人物

沙都子由頭到尾都係冇長大過
全世界要圍住佢轉
阿哥又係 K1又係
梨花都係

睇完上百次都仲係咁
佢冇得救嫁啦
墜落深淵啦

對梨花而言
失敗多幾次都唔會返轉頭
搵沙都子條自私精
梨花自殺都唔會彩佢

新po留名
前面解唔解都無所謂啦，等睇爛尾（求被撚）

策劃成個兇案既原點

未

等多兩個星期
好似話會決定寒蟲係咪出新作

傳說中，毒撚俾女拒絕就即刻反面話人係雞，原來毒撚咁大反應都係因為經歷左100次輪迴

唔好燈

好想比沙都子強姦我

毒撚表白

加個元氣彈得唔得

Lm

覺得佢真係可以咁低手

要叫黑腦巴

如果依家沙都子唔係最終黑幕先最ON9
最多係有多個共犯/手下 但機會都不大
今集講明 係沙都子要整L5出嚟

咁如果仲有個最終黑幕 沙都子知唔知佢個存在?

沙都子唔知 咁就好奇怪
作為開局嘅輪迴者 沙都子目的係要梨花 屈服
如果沙都子控唔到場 啲L5唔係沙都子想要嘅 佢點令梨花 屈服

沙都子知 咁即係個黑幕係做緊 沙都子想要睇到嘅野 先唔阻止
咁比起嚟 即係沙都子先係幕後個個

同埋沙灘世界 梨花向沙都子屈服就已經無曬L5發生 順利度過祭典
唔通係咁啱 最終黑幕唔做野咩
如果個最終黑幕要聽沙都子命令 咁都仲係沙都子先係黑幕

結論係無咩空間 沙都子後面仲有人
最多都係沙都子下面有幾多人啫

輪迴係沙都子要開 L5患者係沙都子要整
沙都子咁都唔係黑幕 佢後面仲有黑幕嘅話
我覺得接近機械降神

係冇彎轉
所有野都係佢預料中會發生
強行寫到佢要做好多多餘既事去殺左梨花
連一啲佢冇需要做既都做埋
甚至講到佢可以操控番犬也不為奇
最重要個動機源於一條屎橋
又冇愛
所以應該都係爛尾

而且也沒什麼好打
17集沙都子既計劃已經失敗哂
梨花有完整既記憶
開槍殺死佢也不會忘記
唯一嘴遁一下就洗白

往好個面睇 你個大石論唔一定錯曬
不過係 大石基於沙都子 命令/布局下去搞事

要睇沙都子知唔知梨花有完整既記憶
但下集應該唔會又0進度嘅 唔會玩兩面鬥演技
嘴炮洗白就應該緊咗架啦
係睇最後點搞掂兩人輪迴呢樣嘅啫

如果沙都子突然話唔玩阿嗚實屌鳩佢然後強行捉佢返去輪迴等阿嗚可以繼續睇戲

推理錯唔錯根本唔重要
最重要係成件事冇愛

可能唔知
所以破關既方法其實係羽入開掛
或者羽入都係觀劇操控吧
嘴炮洗白就一定爛尾
定律黎

已經冇意義了
參考槍彈v3結局
差不多係果種走向

呢幕應該好多人第一印象係諗起遊戲王

冇睇過槍彈

其實已經想屌好耐，明明featherine就係講"child of man"，anione偏偏要譯做"human"，完全show唔到佢叫人做child of man嗰陣高高在上嘅感覺

前幾集明明仲好期待但係睇完今集有啲失望明明之前沙都子嘅行為無咁極端，試曬所有方法唔work+失望過之後先重刷，今集講唔埋兩句就自殺好似癲咗咁同埋明明之前嘅沙都子係識唸啲，會比梨花選擇離開，點解睇完碎片之後反而變到不惜殺人都要留住梨花係雛見澤簡單講就係沙都子由正常人變癲變得太快，好似一有輪迴之力就變咗個人咁

唔係第一次
高一譯做初一

睇完100年後係劇情暴走緊

其實我寧願比沙都子經歷翻梨花嘅野，玩壞咗沙都子先令佢嘅生死觀扭曲咁仲易理解啲

我就係咁樣期待
果100年究竟係啲咩
對人物成長0作用
單純只係為左比佢用黎佈啲殺人局出黎

我已經進入咗沙都子嘅思想領域
你地覺得 我(沙都子)睇個百年 係睇梨花點死點慘法?
NO!
我係由梨花出世開始 無論開心 傷心 絕望 奇蹟 咩都好
我係陪足梨花一百年 本身就迷戀梨花
再加上陪呢一百年 所有梨花嘅事 感受 我都知道
呢個世界上 仲有咩人可以好似我咁? 有 個個係羽入
但羽入已經瞓咗
而且我唔單止 知道梨花過去嘅一百年
同為輪迴者 可以陪住梨花未來一百年嘅都只得我
我唔可以開心咁係聖XX陪住梨花 但梨花係可以開心咁係雛見澤陪住我
只要梨花留低 我地就可以一起開心生活落去
時間都阻止唔到我地
我地會互相愛對方 永遠咁愛

我而家真心覺得無卒，應該係話我只係想依季快啲完，比翻個海貓重製我啊明明上個禮拜仲好有信心一係有卒一係有海貓，而家真係坐過山車，黎緊兩集爛尾嘅話咩都唔洗旨意有

個一百年 係我陪住梨花嘅一百年
無人比我更清楚 梨花嘅一切
唯有我 先有資格係未來嘅一百年 一千年 一萬年 陪住梨花

病嬌mode但係其實沙都子係睇百年記憶之前已經癲咗，即係區區第二次輪迴佢已經有咗可以輕易重刷嘅心理質素，佢到底點由之前咁識唸去到而家咁病

我個人覺得 唯一夠內容 出到卒
就係講禮奈
禮奈個到 要吹嘅 都仲可以吹好多野出嚟
不過CD封面個啲係咪撚人就...

三腳貓

好似唔係咁樣理解
我睇完哩集
佢話睇完果100年明哂啲規則
冇話明哂梨花感受

最暴走就係第一次輪迴 同第二次輪迴之間 太快啦
無啦啦走去比車撞 仲要迫梨花2選1 真係太ON9

希望啦但係玩到3個輪迴者大戰又好似脫離咗寒蟬個風格，但係唔整多個plot twist 嘅話沙都子做黑幕嘅解又有啲on9，唔知點好，希望炒車啦唉

佢個動機係純黑
所有兇案都係出於純黑
要解手法冇乜好講
要破關都冇乜好破
2集就係簡單

每個人都係有自己期望
有人想睇戰人
有人想睇麗奈
So far大家都唔覺得2條蘿莉可以寫多12集
一定要有啲大plot twist先撐到落去
仲要唔係大幅隔開前面24集故事底下進行

佢如果唔明梨花諗緊咩嘅
應該就做唔到 食住曬梨花 提前一步呢樣野

不過講開又講 其實我都分唔清沙都子 係騙篇入面 係咪全部都係做戲
我都唔知 係咪所有野 包括個盒個到 都係沙都子計劃內

最唔明係佢今集諗哩條屎橋純黑目的
簡簡單單死多幾次最後又係放人走
點解可以諗啲咁鳩既野
頭3篇又要整到好似重製咁勁悶趕客
你要梨花死多10次一開頭寫貓騙都得啦
留返13集寫多啲佢地點樣和解好過

禮奈係最有可能 撐大故事
不輪係 佢提到最完美嘅世界 定 偵探呢啲設定

同埋依家嘅故事入面 睇唔出禮奈同梨花之前有咩特別野
但CD封面 偏偏禮奈同梨花有連繫
當然啦 如果CD封面 真係純撚人 我都無野好講
唯有咁樣FF住先

我而家睇翻頭三篇真係越睇越頹，到底點解要用十幾集黎演出九成同舊版一樣嘅劇情明明之後根本無唸過要比新觀眾跟到，咁點解唔直接就上貓騙或者剩係cut啲同本來唔一樣嘅野出黎做新一篇，點解一啲已知嘅事好似御社神/大壩事件依啲又要再用時間講，祟騙直頭係得結局唔同除非你話個謎面差唔多，但係個謎底手法有大反轉就話姐，而家無卒嘅話得翻兩集九成都係快速解，咁點解前面要咁長

佢寫沙都黑幕寫得靚都話
原來唔係沙都子自己察覺到梨花係輪迴者
唔係佢自己領悟點破關
觀劇自己劇透哂比佢
由第一集佢就操控哂所有野
每分每秒都諗住殺梨花
原來你都冇享受過同其他4個人玩既時光

但最後會因為怕比個驚奇盒打到飛天所以穿煲

就算講佢regame再好多次
由1-17集都係一個單線劇情
沙都子只係想激發起果啲兇案殺左梨花
最後延伸去挖腸果幕
夠哂冇愛未

搖錢樹囉
唔通畫個圭一係封面

人之子的翻譯真差呀

佢真係唔係藏左啲重要野係頭3篇入面都真係on撚9
單純為左比你解手法

其實一開始個方向已經錯曬，不過個時我地係信龍7先無屌而家新人睇唔明，舊人睇到燥，頭三篇騙一定係罪魁禍首

人の子唔係譯做child of man
準確嘅意思係「作為人的孩子」，人之子係有歧義。三腳貓亦都唔差，去到後尾表現貓係指梨花，咁梨花未就係果隻三腳貓，即係佢嘅能力係唔完全囉

好多人都搞錯次序，佢喺睇碎片之前已經癲咗
上集佢咪試過放走梨花，係梨花用相信我之術叫沙都子跟佢，今集第一round都係，結果梨花一直都話唔明沙都子點解咁諗
後尾有一round梨花自己讀書，但沙都子都走去撕佢本書，嗰round已經癲得好明顯
沙都子走火入魔係鋪足咁多集，一啲都唔崩喎，有冇愛係另一回事。有得輪迴嘅人本身已經冇咁睇重生死，郁啲就攞把刀自隊reset，你點用正常角度去諗

用新觀眾角度睇到廿二集
頭3篇 最迷就係 K1 禮奈 點解會有其他世界嘅記憶?
依家係解咗梨花 同 沙都子都係輪迴者呢個設定
但K1 禮奈 有其他世界嘅記憶 係未解釋

對舊觀眾嚟講
頭3篇 係講主角團嘅設定有啲唔同

沙都子 無去整壞神像
咁係代表 沙都子輪迴時間點 係輪返去細個?
咁沙都子點解無 阻止殺死父母 同悟史發病

禮奈 我記得 本身佢係超信作祟 信有御社神大人的存在
但業世界 係唔信

咁可以畫個人物就算
但點解 3個人物 有兩個係到拖手?
仲要個兩個人物 係故事入面唔係特別FD

當然啦 過度解讀嘅可能性係最高

屌都話新觀眾係唔撚應該睇
去到18集已經表明新觀眾係冇地位
果啲咩前世記憶都好難會講
或者觀劇整既，任佢講
咩神像隻手佢係現世都冇斷過
原來沙都子只係輪迴返去1983殺梨花
悟史？佢今集已經wfc
麗奈信作崇比人cut左？因為唔重要囉

咁一定好過譯做 human

佢都作到咁鳩既野
有咩唔可能

我知沙都子係睇記憶之前已經癲，上面我都有講過，但係吊燈個round同書店比車撞個round實際上係連住，點解會由之前用盡方法先輪迴去到傾唔掂數就即刻重刷?

就算有輪迴之力正常人都會係無曬辦法先重刷，而吊燈round嘅沙都子都仲係正常，會選擇放棄梨花/阻住梨花讀書，但係死完一次之後就咩都唔做直接死變得勁執著一定要梨花留低，又唔講比梨花聽見學校有幾衰/自己識輪迴，咁多辦法可以解決，根本未到無可挽回佢就想用殺梨花黎困住佢

翻譯除左意思準之外都要自然，human係個折衷嘅譯法，你可以話唔夠準確但係唔係錯 唔同語言嘅語景語感都有d唔同，要做到完全有果種感覺係冇可能

寧願佢搵第啲理由
果100年可以好大發揮
而唔應該用短短幾分鐘表達
係沙都角度係一個睇錄影帶劇透

突然佢個動機有幾鳩

agger

主要其實係由海貓vn開始community/mangagamers已經係譯做Child of Man，用咗都好幾年，所以先話anione怪怪地

佢咪exactly喺上個輪迴俾人fake臭，今個輪迴說唔掂知到改變唔到梨花就自動收皮
自殺落下round佢都有keep 住試唔同方法，結果就知道阻唔到梨花

唉 想比啲信心龍7麻
學賽殺 禮奈咁講
業個故事就已經寫好咗
我地又唔係神 唔到我地去選業咩結局
睇埋落去 可能 應該 或者 會有驚喜呢

反正今次最後一次信埋龍7先
業真係垃圾嘅
就唔再睇龍7作品了

我覺得果度好似只係想整啲位賣下茄汁
舊版梨花自隊好睇啊
今季寫衰沙都叫佢表演多幾次比大家睇
收視

化身黑山羊食左業佢

今集d 死法好出戲

你咁講都好冇信心下
你要有信心就唔好講咩麗奈可能好重要
即刻冇plot twist既話你都覺得會爛尾

但係個刻佢嘅目標已經唔係自己同梨花都幸福生活，而係永遠留梨花係身邊但係吊燈round嘅佢明明無咁極端話一定要留梨花係雛見澤，到死為止佢都係覺得梨花呃咗佢，咁下round想當然應該係唔好再比佢呃，而唔係逼梨花留低佢第一次loop就已經係aim 和平分手，但比人呃完唔係下定決心拒絕或者報復，而係留佢係身邊?

怪係怪在 沙都子 對'失敗'嘅判定位
梨花失敗 係基於L5已經發生咗 OR 無曬時間(重點)
但沙都子 明明仲有機會 仲有時間
例如 用筆自殺個個世界 咁就放棄咗?
唔覺同沙都子 堅持 個人設有衝突咩

就算輪迴會令沙都子 無視生命嘅神聖
都應該係輪迴好多次 自己心死先
但廿二集 你可以睇到 沙都子都無輪迴幾多次
佢係開波就已經無視生命
唯一要解 就係未輪迴之前就已經顛咗
但咁又會同 佢第一次輪迴時 有衝突

屌啦 你睇我講得最多就係無第2季
根本理性就話我知爛尾 係基本上無得變
唔係嘅 我洗鬼自欺欺人 幫龍7作故咩

我上個POST都係咁講
根本沙都子一係唔理梨花 一係殺梨花
點解會係自殺

你用另一個角度去睇，我之前都講過，大不了業都只係外傳之一，碎片有無限塊，哩塊寫得柒咪由佢 反正八篇主線其實已經足夠，你唔睇業同你唔睇澪盡個結果都係一樣

根本龍7以為佢啲殺人佈局好靚
黑幕個動機係屎係垃圾
Fake到觀眾就得啦
接受現實啦人之子
一齊咁樣啦

佢已經自欺欺人緊
某程度上你都係

比個方向佢啫

咁係佢玩腸個集時 我就已經講過當係平行世界咁睇
但當係一回事 佢真係寫衰寒蟬呢套野
點都係會SAD一陣時日架啦

佢就係話當今季唔關舊版事

業真係爛嘅話咪割席，最多咪當psp個啲碎片故事咁睇，閉就閉在佢可能會搞臭寒蟬個朵，隨時之後永遠都見唔到海貓真重製如果攞哩24集重製海貓出題篇剩係ep123都好過而家如鯁在喉或者出個有新角色嘅寒蟬碎片世界都好過寫柒舊角色

所以話我幾有眼光啊
一早就講 今季嘅梨花唔係之前個個
解個梨花點會 唔理沙都子

業爛尾? 關我撚事咩

舊版34純黑係因為佢同主角群冇關係
但今季沙都子黑幕係同主角群好有關
屌佢寫到個動機純黑
原來佢係第一集果陣已經想挖梨花條腸
一啲愛都冇既
圭一麗奈魅音果堆係多餘既

屌，我都要咁樣精神勝利法如果唔係一唸起舊版動畫最後掀開日曆之後係咁嘅結果真係隨時L5

佢今次係寫柒舊角色之餘 仲寫隱形舊角色
我都唔知K1佢地戲份少係咪好事
戲份少VS寫柒

等睇白鸛仲好啦

你咁講我唸起博人傳

沙刀子真正追求嘅係不變
由魅音畢業唔返嚟揾佢哋，自己一個留喺雛見澤散步，聽到間屋要拆又感傷又盛一路鋪墊過嚟
所以唔理梨花其實只係妥協。而家睇返，初初輪迴佢同梨花坦白，可能真正用意係反向情緒勒索返梨花，想佢放棄夢想，揀同佢一齊留喺雛見澤

完哂再諗好唔好追

九尾死左
輪迴眼比人插盲左
屌佢老母on99

姑且可以比個朵沙都子叫積極輪迴者
佢由確定輪迴之力係真果刻開始就積極用呢種力量
即係今集咁開唔到靚局就自殺，到最尾用呢種力量去玩梨花
佢吊燈round無咁極端係可能佢未確定呢種力量加心入面仲有希望，到呢round最後萬念俱灰先變到極端玩盡佢
所以佢同大家一般對輪迴者嘅印象唔同，有啲位唔用正常人思維去理解好啲

龍7深潛好過

我當初都以為沙都子追求不變
到上集都係
到今集
我覺得佢單純想殺梨花殺到佢精神死亡
圭一魅音果啲點佢wfc

所以玩腸個集點解 我要話係平行世界咁睇
就係因為如果 沙都子口中個御社神唔係黑幕
沙都子無比人控制 成套野就黑撚到仆街
完全無愛

我仲記得 我果陣時話無愛
狗屎巴你話 我已經屈服咗沙都子係黑幕 呢個係龍7嘅誤導
所有野都太明顯話比觀眾聽 沙都子係黑幕

唉 我依家幾撚想 你係啱 沙都子黑幕論 只係龍7煙幕啊

niinii

我定義積極輪迴者係佢努力解L5
但佢依家只係純黑

掀開日曆之後 梨花 羽入笑得幾開心啊
然後今季同你講 羽入瞓撚咗 梨花變大小姐 沙都子痴咗線

我就係基於愛去推理
你地話冇愛
原來愛的戰士就係想你唔信愛
沙都子所有野都係扮
沒有恨係看不見

訓啦柒頭悟史

噩夢黎，不過係對觀眾而言

沙刀子都wfc自己啦
不過你上面話唔享受同K1佢哋玩，我又唔完全認同
唔通梨花之前啲輪迴又唔享受咩，雖然佢都真係扮嘢

如果沙都子精神健全佢積極輪迴可能係會努力解L5
但問題係沙都子輪迴前精神已經唔穩定 佢做出嘅決定自然都會唔理性同所謂無愛 如果喺人物性格寫到佢當時面臨嘅環境仲可以好理性去判斷同明白梨花嘅理由 反而會奇怪

沙都子太唔合理
梨花LOOP去下個世界 係因為上個世界已經無得玩
但沙都子都唔係
沙都子LOOP去下個世界 同上個世界有咩分別先
正常都係梨花入咗聖XXX先宣告失敗啦

用筆自殺世界為例 沙都子輪迴去下個世界
同筆自殺世界有啲咩分別?
我真心唔明 沙都子自殺個點係咩

其實係，甚至揭沙都子真係輪迴者嗰下，其實個走向已經好死
嗰陣已經估係關學校事，又有欺凌。而家睇返都中晒咁濟
而且上一集先殉情完，唔通今集睇完輪迴又縮返轉頭？咁樣我反而想知點駁落去

你都可以咁講嘅，但係個動機同上季走投無路先唸埋一邊唔同，今次個動機真係有啲小兒科本身因愛成恨係ok，但係現實角度睇有輪迴能力嘅根本不至於要用100年時間睇dvd再無限輪迴殺梨花先解決到問題，如果最後個問題係好快可以解決到嘅就又打臉翻佢咁做嘅意義

梨花仲「想」入聖西亞
沙都子連動搖都動搖唔到就再玩過
所以後尾魔女同沙都子講梨花咁執著係因為梨花都係輪迴者，佢知道之後先轉玩法

照今集解釋佢唔係為左享受果啲遊戲先返去1983
佢單純想殺左梨花先返去
果啲遊戲極其量只係個bonus
即係果啲面紅仔都係扮
佢只係想搵鐵平扑7圭一
咁果啲遊戲可以係咩？
佢只係好似玩緊煮野食咁
同啲食材享受快樂時光
最後都會食落肚

但佢好理性去佈啲殺人局
你話佢痴線又唔係喎

佢點解喎係考試果日落瀉藥

個時大家估係報復路線，殺梨花係因愛成恨，咁其實幾合理，但係而家報仇又唔係，病嬌又太突然咪覺得奇怪因為要個frd永遠留低所以就要不斷殺佢同自殺，個動機唔係話唔得但係前幾集都睇唔出沙都子係病到咁

以梨花嘅執著程度嚟睇係會瀨住屎考試

角色痴線 唔代表個故就可以痴線咁發展
諗一諗 真係bad end好過 起碼都叫做係一套有諗法嘅作品
如果咁撚樣都 happy end
我會覺得龍7比完屎我食 最後話啲屎唔收錢架 係咪好開心呢
撚完再撚啊

人設坐過山車咁樣
之前呢到大家係講 梨花好恐怖 一時咪啪一時大小姐
屌你老母 原來真影后係沙都子
梨花挽鞋嘅資格都無啊

病嬌都唔算唔合理
親手殺左老豆老母，比人虐待，nini訓撚左，比全村人冷眼左勁多年
其實有哂理由令佢心理唔平衡
不過龍七眼高手低，呢到寫得唔夠好，其實最正路上集死完，今集一開頭係親身玩返次百年遊戲而唔係睇百年經歷
，玩完一百年就令佢身心靈澈澈底底崩潰，再接返今集比車死用鉛筆插死自己等等
呢個鋪排都好睇過今集

你唔記得咗呢段嗱

老套講句，愛嘅反面唔係恨，係漠不關心
放走梨花就只係死心，佢愈恨就愈要留返佢喺身邊，之前啲巴打咪改過好多圖套落中共到嘅

笑死黑幕係俾人操控嗰個

我嘅諗法係佢因為依賴性而執着於梨花同佢嘅約定遭到背叛搞到佢想法偏激
一個想法偏激嘅人得到輪迴之力好易做出極端手法去行事
但唔代表佢精神錯亂會無法去計劃事情
反而因為睇左百年輪迴扭曲左佢對生命同人類嘅價值觀而計劃上黎更加“無愛”同理性咁去達到目的
儘管我認同即使屈服到梨花都唔會有 good end 但因為沙都子壞撚左同執着 佢應該睇唔到呢點

講佢輪迴者可以係佢卡係個輪迴享受緊
依家就算係認定沙都子黑幕既人又好
魔女黑幕既人又好
都覺得爛尾feel
佢中係中岩啊
大家都估沙都
C9都估到
寫得好直
直到係完全不合理地寫衰兩個主角
觀劇set好哂啲規則等佢開波

其實好早就有人估沙刀子輪迴，但當時係覺得原版結局沙刀子冇咩得益，所以先輪迴。
如果係呢個走向其實會正啲

其實都唔洗咁悲觀冇伏線入下章
斷估下集解翻騙篇手法
然後最後一集接翻貓騙尾
嘴遁陣然後開打
重點係鬼狩御櫻個伏筆仲喺度

大膽推測鄉壞結局係梨花 / 沙都子用神劍斬殺咗對方
然後入下一篇 講殺完之後
點樣去拯救翻對方之類

根本觀劇開外掛比沙都子睇一百年就ON9
呢個世界線嘅沙都子 應該係無諗返起自己殺老豆老母
同埋鐡平都無返嚟 虐待沙都子
祭囃篇世界 條村係無針對沙都子
同埋沙都子係好明確 咁要做好自己 等悟史返嚟 詩音會照顧好沙都子
沙都子有咩理由會痴線成咁

今季要神隱詩音 就係因為詩音根本就唔撚會比呢啲事發生
直接開波就屌梨花老母啦 帶沙都子去一間 自己覺得差到要走路嘅學校

梨花大人又唔覺佢會認錯
另一條就痴左線
咁都洗到白都只係不合理

沙都子唔單止結局無解決過佢啲問題
甚至屬於佢嘅篇章都主要去左描述k1佢地救沙都子嘅努力上

個陣時大家都係覺得 沙都子輪迴係因為悟史
屌你老母 結果原來係愛啊 哈利
今次幾撚有愛啊 愛到唔止要殺死對方 仲要玩殘對方心智

係啊真心覺得佢咁低手
啲手法啪針算啦
大遙大擺入去睇悟史
拎針都難唔到佢
唔用L5針仲嘴遁好似好多鳩餘

即係只要接受到就ok
原來係讀者問題

咁前尾已經爛左尾
佢出多一季係唔關前3篇啲事
做咩要燒錢做無謂野

點會冇比人虐待
就係有人虐待先令悟史L5
同埋祭囃前所有線未比人冷眼囉
因為北條支持賣左條村比政府

所以先話對手法無曬興趣
沙都子用咩手法 又點
個重點係 沙都子唔係為救悟史
係為咗玩殘梨花
而玩殘梨花嘅理由係 殘咗嘅梨花先係最好嘅梨花
cls 我到底睇緊啲咩

咁腸流時期嘅沙都子應該輪迴咗好多次咁壞咗好正常，如果個鋪排係佢覺得係舊版結局之後挽回唔到梨花，所以佢要去翻更早嘅1983年6月，結果又比人困住最後比人殺到睇淡生死剩係得翻對梨花嘅執著想一直同梨花享受永無止盡嘅6月咁咪唔會太突然最主要係個足以令人癡線嘅一百年係觀劇比沙都子當觀眾咁喂比佢

大搖大擺係因為果個唔係實體?
正如佢一開始就出現係k1扑麗奈隔離咁

海貓啲手法係想你信魔法
舊版寒蟬就算L5唔關黑幕事都好有趣
但今次
我就咁睇係逼你信沙都子係黑幕
點知沙都子真係黑幕

一百個人心中有一百個哈姆雷特

我睇到目前故事發展覺得接受到
唔代表你要接受我嘅諗法嘅
始終沙都子目前魔女化我覺得接受到但若然故事結尾180度改變突然bbq end都會破壞晒觀感

我都想知龍7發展呢個沙都子壞掉想表達咩故事出黎

我都以為係佢輪迴左好耐
原來係睇帶
鬼隱係佢第一次落場
挖腸係一早計劃定

是撚但啦
唔撚重要唔知佢

但呢個痴線沙都子 係祭囃沙都子 無比人冷眼
我講緊嘅係 沙都子之後無再比人虐待
祭囃個沙都子 會心理有問題嘅可能性就係鐡平返嚟虐待
但鐡平無返嚟
祭囃沙都子 佢L3好返咗
根本就唔應該會因為梨花而顛成咁樣嘅程度

就係唔撚知佢想表達咩
舊寒蟬：信友情
海貓：信愛
業：茄汁？？

我都係接受到嘅，但唔覺得淨係用兩集就埋到一個合理嘅尾
所以我就唔咁快話爛，睇吓佢點寫落去、有冇續篇先

唔撚重要

啱 所以我依家嘅諗法係想佢bad end
咁樣我會當佢係外傳咁睇
唔鍾意 但都有佢存在嘅理由
但如果係bbq end 就最垃圾 沒有之一
直頭唔會認佢係寒蟬
因為出嚟都多鳩餘

「之後」對佢嚟講有幾耐啫，佢玩咗兩轉高中喎
又局佢讀書，又冇frd，又俾梨花背叛，話唔定又坐多次監

唔洗幫龍7 FF太多
觀劇唔太可能會幫沙都子去睇悟史

同埋沙都子槍都可以有
入去地下有幾難

咁海貓ep1-4除左遊戲op歌詞之外 都應該未講到信愛係故事中心嘅 （如果我無記錯
我會傾向等結局出左先評價 因為作者始終未講晒個故事 未完前就蓋棺定論對龍7都唔太公平嘅

唔差在戰人、沙姆達同貝倫都出現埋
睇下龍七點玩佢個龍七宇宙

Ep1已經講緊愛啦不過係側面描寫

前三篇當係用梨花視覺入手
體驗吓佢既無力感
同埋冇果三篇都鋪唔入貓騙倒數五次個位
係唔可以當推理番咁睇

我就冇點推理
純粹享受劇情其實都觀感唔差

點講好呢 如果佢寫沙都子仲係L3 就無咩問題
但突登同你講 沙都子L3好返曬 唔洗再打針
咁我就會覺得 沙都子係正常人

咁比人呃係會嬲 但顛成咁樣 我覺得會太OVER
唔係話唔得嘅 但睇過嘅輪迴 回到過去作品
好少會個角色 咁快無曬人性

呢度唔係ff，單純合理推斷
佢睇過100年經歷固然知道悟史有幾奇

太耐無睇可能唔記得
最有印象係遊戲出題篇op最尾嗰句無愛就看不見真相 一早講明中心

巨人我都費時參與討論，情報都唔睇，等佢出晒先算
個個都話爛尾，影響觀看心情

都唔算7既，只係睇100年趣趣小電影依度真係講多咗姐。。。

出左138漢化

冇晒L3都唔知係咪真
之前騙篇R頸唔知係扮嘢，定係當時身體L3未好返，定係輪迴後復發

我係指緊講 唔係實體個到
係唔係實體都唔到沙都子話事
係觀劇控制
觀劇無咩理由 去幫沙都子見悟史啫

總結大家都係基於愛去睇所以出撚哂事
話接受到果啲首先冇點推理
撚7話你知沙都子係黑就信黑
可能撚7只係想整套劇有茄汁比大家送飯睇

佢比個護身符比真里亞果幕係好窩心
明明你已經咁討厭佢
雖然你知道救左佢既唔係個符

因為有趣佢想睇會變成點已經係理由

佢依家就係寫啲唔合理既野出黎
唔好用合理去諗

就係果度7
見外國佬都好多彈果100年on9

阿嗚阿嗚話有就會有

已經唔撚重要
總之所有野都係假

你話接受到果啲首先冇點推理我覺得有啲打稻草人
係咪無推理過就屬於無愛去睇故事
即係海貓寒蟬都一定要經推理先可以叫有愛去理解
我個人係無建基於出題篇去做過推理 但我唔覺得一定要推理先可以有入場劵去接受/拒絕個故事

見啲外國佬都笑
沙都子睇哂舊版寒蟬兩季
Ova vn漫畫
就係為左去諗辦法殺死梨花

我冇話過要推理先叫有愛去理解
你唔好打稻草人就真
你自己都認你冇推理啦係咪
我只係陳述事實
推理派係比佢撚鳩既

我只係提出沙都子出現係地下室呢一個位其實無咩唔合理，因為佢係睇緊碎片
整體劇情合唔合理係另一回事

我發現呢個post來來去去都係得果幾條友

我就咁睇
佢完全冇交代過佢點入去
所有合理理由又咪係靠讀者自圓其說

不嬲

咁講嘅話無曬討論空間
觀劇為咗有趣咩都得
你咁講嘅話 沙都子把槍都可以係觀劇即場變出嚟
睇下梨花咩反應

都係李斯扮的

把槍係塞左落個閪到

其實我都無點推理，但係寒蟬作為一套懸疑恐怖劇個懸念同相對應嘅謎底好重要。以純劇情角度黎睇今季的確無咁精彩，暫時未有目明罪滅level嘅首尾呼應，黑幕嘅動機同張力都無34咁好，如果繼續沙都子黑幕嘅路線嘅話就更加無咩懸念可言，因為其實而家嘅發展係騙篇應該唔少人估到只係估唔到個過程竟然係咁。

因為大部分愛沙力已經敗走

今話係驗證我講既
梨花輪迴=救人
沙包魚=殺人

本身想回你 沙都子睇碎片係睇緊梨花記憶
個一幕都無梨花係到
但諗諗下 沙都子第一次睇鬼隱個到
梨花應該唔係現場先啱

咁講法嘅話 沙都子個一百年 係自由活動的話
沙都子可以知道超多野喎

大家扑暈自己算啦

屌你 我想負評個POST
嚇親我

係上帝視覺
即係同我地一樣

佢睇撚住所有人點死
然後因為佢自己on99
就要大家再繼續死
我都話佢係賤人黎架啦

依張又唔係第一次post

漫畫版作者真係好慘，風評被害咁
今個星期無咩人討論漫畫，同之前差好遠
睇尼個個都係whatever 曬

諗下點玩龍七宇宙

依家淨係想快啲星期一睇吓先行圖

梨花輪迴=放棄朋友
沙都子輪迴=殺朋友
好似岩啲
依家龍7想兩邊做哂輸家

累死個司機
要死死遠d

唔同 我地知嘅都係龍7比我地知嘅
但沙都子自由活動
咁出現一啲 只得沙都子知 而我地之前唔知都得
例如沙都子知道一啲野 嚟令34 改過自身

佢只係意識/靈魂存在係碎片世界，所以無必要存在「入去」呢個動作
就好似巨人艾倫同呀哥睇回憶咁，無實體你當佢穿牆又好跟入江尾又好

大家都知假既
仲想比咩反應

咪又係fake 人
個個星期都fake

咪鬼理條友啦
佢為左黑沙都子而黑
梨花做過咩柒野但又會扮睇唔到

明明由沙都子識輪迴開始已經估撚到沙都子係仆街
愛沙力就偏要話愛花力既人用證據證據之前既鳩up
喂有幾撚難估呀你自己on9估唔到咋ma
一陣又話係梨花迫成
梨花最多係「做得唔夠好」姐
沙都子直程係仆街黎
你慘關人撚事呀？我都好撚慘喎會唔會包容我桶你兩刀呀？

叫佢深潛

咁快啲星期四

是撚但啦
唔撚想知
總之佢操控哂啲野
又要殺梨花又要34悔改
34悔改完叫佢去停車場搶部車潛逃
On99

唔記得麻

聽日好似今集咁出先行圖得唔得

但果幕佢自己打開門
係冇得穿牆
所以都係你接受到咪當合理

呢個真係好想打鳩佢

係唔難估
好野
所以依家大撚把人屌7佢爛尾
原來真係咁撚直腸直肚

反而唔想
因為 睇完下集 最尾個個星期 一定超難忍
有啲諗緊要唔要直接 兩星期後 一次過睇曬兩集

嗚

呢點又唔同
魔女幫佢只限於係果個異空間，之後沙都子點做係靠佢自己，如果唔係就無觀賞價值
而且我指嘅係魔女為咗有趣比沙都子睇果100年，而沙都子靠自己睇果100年知道悟史發生咩事，實際上唔係魔女幫沙都子見悟史，呢度我講得唔清楚

樓豬代替佢比我打鳩你ok?

我覺得咁樣仲辛苦夾硬忍兩個禮拜

你自己打自己啦

我怕痛

算啦
連龍7都冇諗過比解釋
你講咁多為乜
佢最後又咪係訪談自己作個答案比你

終於可以開始追業
e家睇慣左舊畫風，新畫風有d唔慣

冇用架
佢地會話龍7寫衰沙包魚
又唔見佢地話龍7寫衰梨花
講慘 沙包魚有幾撚慘啊
K1詩魅Rena死左幾多次
依加係沙包魚知道真相
都仲要為一已私欲將所有人再次拉入慘劇
咩為黑而黑

好快就慣

我都怕

睇睇下就慣
開頭個個都覺得太colorful
但之後就覺得好可愛了

但打你我唔會痛
所以我要打你

佢用上帝視角睇完已經WFC其他人感受
當係隻game咁玩

業 好好睇啊
肯定唔會令你失望

做咩啫你

話說 一切都係沙都子計劃好的話
K1次次都唔死 係咪沙都子嘅愛啊

咁討論就係你講a我講b大家討論反駁下
依家你講a，到我講b你就話講咁多為乜
咁的確係唔知為乜了

Cafe果度

我都唔知為乜

算啦，無人care了今季沙同梨都比人寫柒咗，兩個都變到好似個世界其他人都係npc，當k1 rena nini詩魅個啲係工具人咁

cafe K1都無死啊
K1 L5殺人啫 同殺禮奈 鐡平 個啲一樣

我反而覺得係target 令K1發病
因為K1係梨花破關既主棋子

L5最後冇得打預防針點都會r爛頸死

其實個個都重要，少咁一個梨花都爆唔到機

體諒下狗屎巴 佢今集之後
灰到痴咗線

講到你地唔灰咁

K1 禮奈:沙都子 梨花你地嘈交啊 有無咩幫手啊
沙都子:死撚開啦 關你地撚事咩
梨花:全部死撚開 唔好阻我溫習

我都費時講了，你哋都打定輸數
總之下個禮拜四記住準時睇寒蟬啦

啱啱睇完第一集

係 d角色畀d鳩劇情寫到變晒
詩音唔變空氣嘅話個劇情就落唔到去

禮奈表示:
相信K1 呢套野係有愛架

圭一破到關-沙都子帶佢入去比人扑
圭一破唔到關-梨花屌撚7佢自己執生

劇情黨都屍橫偏野

屌 點知龍7今次真係寫到咁撚顯淺咩

幻歸幻解題啊
睇沙都點樣唔用針又唔用魔法整到全村L5
撚7最自豪新作

都係睇合唔合理同老唔老土啫
合理嘅話bbq end係都吹佢唔漲
所以沙都係黑幕嘅話業出嚟真係多鳩餘

K1 應該話係教識梨花想反抗 要自己主動企出嚟
之後K1救沙都子 梨花先終於明差佢一個未出手

唉 又諗起皆殺 梨花哭住講 想要救沙都子 唔甘心放棄
呢套業嘅梨花就..

呢套野本身個個都癲架啦
都唔明有咩合唔合理
舊版沙都子淨係比人殺比人恰叫春,
成套戲入面戰力最廢

所以話
K1禮奈繼續互flirt 算
由佢2個自己撕畫打交好過

睇完先好再入嚟會劇透

放心 愈嚟愈精彩哦~

業根本就係用尼破壞上2季

詩音 唔改人設嘅話
點會比沙都子行到去呢一步
之前都唔明點解 詩音神隱
依家明曬了

明明k1 nini 詩音對沙都子黎講都好重要，但係佢嘅表現完全係唔care佢地咁睇到而家真係唔知業想帶出咩訊息

好撚慘啊K1
K1比梨花 沙都子兩個玩撚死
一個想K1 破L5 信禮奈
一個想K1 L5
K1唔L5 就變禮奈L5

賣下茄汁囉

赤坂最撚無辜
黎浸個溫泉

之前睇皆殺見到詩音錫到沙都子燶
不知幾感動屌而家就冇撚埋佢

祭囃篇佢放陷阱玩撚死班山狗

Ed2都冇佢
但封面有黃絲帶

笑死

沒有恨就唔會達成目的

沒有恨就看不到真兇

有預感下集會見到詩音
好似係

燈撚到ending都冇佢份

其實如果寫 沙都子睇完個一百年
覺得 梨花要再次經歷絕望 再同大家一起勝利
諗返起大家一起戰鬥個種感覺 就唔會想再扔低大家出村
咁樣咪好好多

唉 我又幫龍7寫故

梨花輪迴係救人

沙都子戰力點會廢
比時間沙都子布陷阱 沙都子係最勁個個

初見殺最強

呢句野 好似睇過好多次

祭囃篇山狗咁廢係人都打得死啦
出題篇本身想講4個女角都可能係鬼
但沙都子比其他3個更似個大茄

廢到梨花比佢地殺左成百年

龍7:冇，好撚簡單，佢只係想殺梨花
仲要搞咁多L5只係為左殺佢

又一個睇唔撚明舊版

所以都係諗多左

祭囃篇

其實冇呃佢嘅未到鄉壞呢幾集之前真係以為好精彩㗎嘛

無謂同佢再講落去啦
山狗係人都打得死 都講得出

係呀佢去咗同k1扑嘢

如果寒蟬咁都唔爛尾上到神台 我叫晒呢度巴打就大佬

唔係講緊祭囃篇咩?
定你講鬼隱篇定目明篇?
其他篇邊個可以摸到山狗?

見網上普遍話1-13集好重複好悶

梨花輪迴係救人啊
救梨花囉
有咩問題

唔係喺神枱碌緊落嚟咩

lm

信龍7
仲有兩集 你驚咩啫
龍7實會寫得好嘅

啊屌睇頭3篇以為精彩佈局
原來佢會自己係兇
出題篇開估

每個篇都有一個勁架啦
鬼隱就圭一
滅罪講rena
祭囃篇通關篇山狗廢就事實
業篇補返沙都子d劇就唔滿意?
呢個角色得罪你地?

依家係寫臭兩個主角

咁你以後出去同人嘈 就好著數啦
可以吹雞 吹勁多大佬嚟

放心 實上神台嘅

好想快啲睇下集

日講夜講愛沙力敗走真係好撚煩
原來佢哋只係執著喺沙都梨花邊個仆街啲而唔care個故事走向
只要佢哋認為梨花冇咁仆街就贏咗就會覺得業係神作

所以我咪唔明
呢套野唔係個個都臭開咩
龍7筆下根本個個都係神經

op好有科學adv feel
check一check，真係志倉千代丸作

係因為純劇情黨唔想推理就睇少好多細節

可能佢地係真毒黎
毒撚行為係比較難明

唔係囉

但係推理黨又比佢撚到仆直

志倉千代丸d風格都幾易認
幾鐘意佢d歌

又唔可以咁講
龍7比曬料 話比你地聽沙都子係黑幕
但你地唔信

但推理黨喺鄉壞前係好撚開心咁一齊估黑幕

睇撚錯野，以為你幫哂所有人含撚

你留意下冇幾多人會回覆佢地
無視/block算啦

當年彈丸3都係信小高

佢一早開估咁即係唔洗你推理
唔係叫比料你

劇情黨推理黨都係輸家

其實到上集為止都幾好但係今集沙都子做黑幕個動機有啲膠，除非有twist如果唔係其實手法大家都估得7788，對之後嘅劇情好難有咩期待

啲出名作家都好撚有自信
你睇巨人創哥

真心咁撚純黑既動機都係啪針算
鐵平果幕又唔知做比邊個睇

所以做動畫同做game/ADV 2回事黎

巨人1都仲未開過黎睇

今晚繼續

點解沙都輪迴咁多次 讀書都咁廢？
知道晒考試題目都錯？

做game冇限篇幅
動畫下下限哂budget
業係動畫開始冇vn塵底就出事

過多個月再決定睇唔睇

已經唔重要
佢只係要殺梨花

真心 佢寫成沙都子 係想梨花再次同大家一起戰鬥勝利
諗返起 同伴嘅美好 跟K1 禮奈佢地同一間高中會好好多
起碼結局同出發點會有愛好多先

依家咁樣 都唔知咩事

比觀劇(觀眾)睇

不務正業

最後都係要放返梨花走

叫龍7深潛啦
個黑幕會做埋啲多餘野既

勝利又點？又去閪校？跟住繼續開新寒蟬

唉 又嚟..
即係咁 依家你去讀返小學
你都輕鬆考試 科科拎第一架啦
咁你會唔會讀返小學 會讀得好開心先

會想成為輪迴者

炸撚左間學校都合理過依家

呢集係外國反應點
定係得呢到屌得咁恆

成套業有咩可以推理沙都子帶記憶搵大石之後叫大石協助佢?定係入江 34係敵軍一定唔會搵佢 不如果直頭用魔法 洗佢腦仲快反正已經爛咗一邊橙

連推理都唔需要
咁麗奈更加冇作用啦

十年後k1一腳踏兩船，又食魅音又食禮奈
然後人渣誠死法
阿嗚阿嗚比力量k1
然後k1利用輪迴力量將條村所有女人變成佢既母豬

咪話 跟埋K1 禮奈同一間高中到讀

都係屌得咁恆

至少巴哈仲無問題

看板娘

懷疑龍七同你一樣都係0仔

鬼婆:....

我有睇reddit 巴哈 PTT
睇落係連登先屌得咁勁，其他地方最多係屌沙都子，求緊龍柒出下季
都有唔少鬼佬有屌詩音鬼隱咗嘅

我都覺
反正觀劇幫佢set梨花有記憶
咁幫佢set哂啲病人睇到啲訊號就病發算

屌唔好講，好撚噁心
鬼婆留返比樓豬
唔想睇鬼婆變母豬既劇情

著重喺佢有冇讀書嘅都係愛花力
唔係話針對愛花力而係佢哋成日都剩係話沙都讀書咁撚廢仲乜走去怪梨花

佢係 我係1

羽入唔一定係觀劇嚟嘅就...

整個大型落穴埋撚咗間閪校

有輪迴力量去讀書有邊個唔會明
但你會唔會想睇d咁無聊既劇情

死基佬
原來你係0又係1

唔會啦梨花要做高順大小姐

有諗過答唔答 但睇落好似又唔係愛花力嚟
咪答下佢

羽入都只係個npc

認真而家都幾肯定企沙都子個邊唔係羽入，係阿嗚阿嗚

唔好連羽入對梨花嘅愛都無埋啦

我係愛沙力

阿嗚阿嗚想既話，冇野冇可能

龍7既話應該寫得出

K 島大部分都係屌沙都子，
小部分屌龍7

我Twitter follow 既外國人(總之寫英文既)全屌龍7
日本人就一部分屌龍7only ，但嘈詩音無出場仲多

好多都仲係好期待下星期， 所以沙都子就係拉姆達BB？ 咁個類

因為佢地仲有希望
依個post變哂絕望殘黨

我意思係 上面狗屎巴話觀劇幫set梨花有記憶
但羽入比死前記憶 同神劍信息
唔一定係觀劇叫羽入做嘅
可能係 羽入真係想幫梨花

唔係講緊依家比輪迴沙都子 個個唔係觀劇

當然 Twitter 大家會retweet 岩心水既意見
咁我去睇d 屌龍7既user，就自己睇到好多其他屌龍7既retweet
所以就會覺得好撚多人屌龍7

無啲咁嘅事
我對龍7好有信心
好快就一巴一巴咁車爆你地班絕望殘黨

努力過比希望大家 不過無了

要相信龍7有愛啊

我仲有希望
睇埋淨翻嗰兩集再評論

絕望殘黨唔會知道自己已經絕望左

戰人貝倫拉姆達落埋場啦
唔差在

我咁樣睇佢list out都好多外國絕望殘黨啦
哩個po得幾條友
外國forum大咁多

你地屌龍7下季或新game可能見到自己

點解 點解你唔肯再信龍7

是撚但
反正爛尾既話都唔會再睇

因為我地做左黑山羊

其實屌緊沙都子果啲都已經絕望緊
佢地只係唔知龍7先係黑幕

其實點解 沙都子都知道咗梨花係輪迴者
唔直接同梨花講 自己係輪迴者
梨花上到高中唔理自己嘅事
咁樣唔係最好嘅 阻止梨花方法咩

因為龍7想寫得鳩啲

歐左

一陣原來業完左仲有卒
又大大巴車落你到

病得太嚴重啦佢
冇得用正常人思維去諗

魔女派既話就係拉姆達逼佢殺梨花殺到佢放棄

巴打有玩

唔撚緊要
依家其實開盡turbo燈緊
睇黎冇人睇得出

無錯 到時大家一起 大大力車爆佢

寒蟬唔會有卒

但會有海貓卒

登入登出

之前屎忽痕都玩左某ip既課金驚
都係登入登出咁款

我地就係想龍7大巴大巴車落尼呀
好過爛尾啦

傻啦 多的是人睇得出
唔配合你 又點燈呢
你太心急 自爆啦

冇課
入左條bd code only

其實我係真灰
岩岩果句係大話黎

仲有5日啫 好快就如你地所願
愛的戰士 點會得虛名

Bd code係咩黎

啱啱睇完第四集鬼騙篇完咗，圭一被捅咁多刀都唔死會唔會太勁
而且鬼騙篇明明梨花沙都子死左但係全村人冇死，有趣

OK

爛尾就唔好課

買bd送條code
入左有張ssr卷同堆items

記住唔好推理
當獵奇番睇就算

繼續睇落去 後面有解釋曬架
包你有驚喜啊

another

類似
雖然我冇睇

若這一束吊燈傾瀉下來

就係差詩音

龍7:不會有的，有詩音就沒有業睇，悟史也不可以有，他是療癒沙都子唯一的解藥
沙都子目的只有一個，就是要殺梨花

原版差承太郎
今次業差詩音

呢首歌完全係沙都子嘅心聲。
好有投射感。
我妹妹話討厭沙都子，似佢呢啲自細就咁幸福長大嘅人，邊可能明白長期遭受家暴，被自己父母否定自己嘅人嘅感受？

賽殺篇的梨花對沙都子來說，很可怕。

可惜比龍7寫到純黑

始終龍7當年因為海貓爛尾，被讀者唾棄多年，唔寫黑啲邊吸引人？
不過沙都子本身就係好扭曲嘅人。因為我都係咁嘅人，無論係家人、同學都覺得我係癲線又難以理解嘅人。
對沙都子來講，梨花係佢嘅救命草，然而梨花遠佢而去，呢種被背叛嘅感覺好討厭！！！

咁你係咩仔

但就係因為佢寫到咁樣所以爛尾
當年海貓只係比人屈改答案
今次係直頭唔洗估

咁似果啲基佬問人性向

14lv果然係每日登入

間學校得一層

係咁架啦
水隻game點升得快

一loop就發現沙都子有幾大力
竟然可以用2隻手C爛textbook
所以用鉛筆自殺絕對夠初速度

又啱 的確係幾大力

我明啦 k1 今季又係關鍵
k1溝咗沙都子
沙都子就唔洗再搵梨花

然後 就到魅音 禮奈輪迴 搶k1
最後就k1 輪迴開后宮

觀劇大把花生食啊

我深信詩音先係關鍵
下集會見到佢

下集解題喎

沙都子只係想殺梨花
冇其他目的

有
k1可以比到沙都子 梨花比唔到嘅野

詩音最先發現沙都子有野
於是 沙都子要殺死詩音

都唔知係米因為佢去左key社寫過劇本，之後風格好怪。
依家完全無法推理，佢根本就唔想被讀者推理出答案！！！
海貓仆街在作者太傲慢。

係好撚怪
啲手法完全唔知做乜
但個黑幕就大遙大擺開估比你
搵聲優劇透比你
可能龍7自己都有精神病
所以寫到自己兩個親生女都痴左線

又殺埋公由同鬼婆
明明掉左梨花落屎坑已經應該可以落下一場先係

冇睇啊

仲以為好似石頭門0咁補完啲劇情
結果純粹寫個Bad End出黎撚鳩讀者

無錯。所以去到最後只能得知海貓係亂倫引起的悲劇。
龍7仲用山羊來串尋求真相的讀者‧
不知所謂
講真，寒蟬早就應該在皆殺篇就完！

佢撚鳩自己姐
啲BD漫畫賣唔出又唔關讀者事

咪就係搞到jessica同戰人冇得拉埋天窗
Btw海貓劇透要4重

皆殺 赤坂唔好走就好
皆殺前中+祭囃尾 就最完尾

上次唔記得SAVE
哭撚左

至少比祭雜啲主角有返皆殺啲記憶
搞到佢地打完場仗以為就係咁簡單

呢個係我本身 對呢季嘅期望嚟
原祭囃太快搞掂 一日遊
而且k1佢地係被動幫助梨花

唔似得皆殺 係k1佢地主動返嚟救梨花
同埋真係打返嚟

特別鍾意k1阻詩音個到
殺人解決唔到問題 要用團結 信任 勇氣
先可以真正解決問題

唉皆殺咩都好 就係衰收尾

諗一諗 其實皆殺直接happy end唔得咩
做咩要加多篇 祭囃出嚟

之前依個po有冇搞過寒蟬好啲定海貓好啲嘅投票?
見到好多人屌海貓爛尾又好易估到兇手咁
但我覺得好好睇喎

倒水咁

爛尾應該係講緊當年VN

睇完今集都好肯定唔會攞皆殺做破關
原本諗住loop多次崇騙
原來鐵平大石果啲都係沙都子操控埋
唉

爛尾就係佢地當年估唔到個兇手

單講漫畫我係覺得海貓好睇過寒蟬
可能平時冇睇開推理劇
佢啲密室事件係睇解答之前完全拗晒頭估唔到
但係見啲推理黨話睇到EP3就知邊個係兇手

4重咁犀利?講起戰人，佢的父母係殺人兇手，尤其佢生母，只當囝女係上位工具。仲同夏羽講 細路呢家嘢同男人上一下床就可以擁有

祭囃太完美，皆殺篇反而比較符現實。就好似櫻之夢咁

冇睇過VN唔敢講
暫時睇到一言半語係
到ep8 VN最後都冇解哂所有手法

幻歸幻

Lee 度有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

順帶一提，如果K1無阻止到詩音，就係憑落篇的故事。
由於北條鐵平搬回和沙都子住，令沙都子每天都受到鐵平的虐待，因此經常都是失神狀態。

圭一和經常來雛見澤玩的詩音決定找一個方法去救沙都子，而禮奈同時亦因為發現間宮不是好人，因此亦計劃殺死背後操縱間宮的鐵平，三人因理念相同而一拍即合…

綿流祭當日，三人成功殺死了北條鐵平，但就當三人以為計劃可以完美地終結之際，卻被回家的北條沙都子發現…

巴打講海貓麻煩4重
第一頁已經寫咗有人係未睇海貓白鸛

海貓唔係為BGM玩嘅咩

跟住點沙都子推左佢地3個落橋？

hope 、白夢之繭～Ricordando il passato

我覺得佢係突登唔4重

其實皆殺後我以為一次過解決哂所有L5篇章先過關
心諗邊有咁多時間
祭囃雖然熱血但係好取巧

費事啲人睇唔明。同埋海貓早在十幾年前完結

認得個名
好似上幾個post po勁多圖又打成大段嘢劇透海貓嗰個就係佢

麻煩都係4重啦海貓同白鸛都係

好似零盡篇就係咁
但羽入要被射死

仲未見到詩音把專武電槍出場

本篇是暮蟬悲鳴時 祟殺篇的改篇，都是講述圭一他們怎樣去計劃殺死北條鐵平。

但是內容和崇殺篇有以下分別：

1. 詩音因受悟史所託而在雛見澤出現，並因看見沙都子的慘況而和圭一他們一起計劃殺死北條鐵平。
2. 禮奈因為間宮的事而想起以前她爸爸媽媽離婚的事，而加入圭一他們，一起計劃殺死北條鐵平。
最後禮奈殺掉除梨花以外的全部同伴，但是禮奈也在看過「三四文書」之後被山狗部隊開槍殺死而變成悲劇結局。

btw有冇人講呢單 冇追PO

所以沙都子望到麗奈之後佢就L5殺哂啲人？
連係屋企訓緊既魅音都殺埋？

海貓相關嘅消息
不過佢下面cm講咗話同動畫化冇直接關係佢話佢都想海貓動畫化

總之本篇的進入關鍵是與沙都子建立良好關係，主軸是祟殺篇
所不同的是，這次RENA與詩音也加入了殺人計劃
一開始是RENA向圭一表白要殺了鐵平，之後圭一拉也有同樣想法的詩音加入
換句話說是本作三大狂人暴走，球棒，柴刀與電擊器一同登場，
光想像就知道會是BAD ENDING中的BAD ENDING...

實際上也是如此，簡言之，可以說是蟬鳴版的大逃殺

這三人擬定作戰計劃，但同時三人之間也產生了猜疑心，彼此牽制
直到綿流祭當晚，他們如預期般殺了鐵平，只剩下後續處理
沒想到這時沙都子出現，當場目擊鐵平慘死的屍體而恐懼叫喊
於是詩音將沙都子電昏，三人照當初計劃，RENA丟棄凶器，圭一埋屍體
而詩音則處理鐵平的機車，順便先將沙都子藏匿起來
然後圭一與RENA為了製造不在場證明，趕去參加綿流祭，而詩音則沒有出現...

到此為止都還算沒有偏離計劃太遠，三人隔天相聚商談時撞見大石，也還沒出現破綻
問題就是詩音不肯告知沙都子的藏匿處，就這樣過了好幾天
於是就在梨花逼問沙都子行蹤後，RENA，圭一與梨花三人急忙尋找詩音
卻連詩音也下落不明

（這時梨花應該已經從經驗上猜到叔父被殺，而沙都子與最危險的詩音在一起，
所以她才會說「我不管你們做了什麼，但不快找到沙都子的話，她會被殺」）

三人最後找上這幾天空無一人的北條家
桌上有西式早餐被打翻的痕跡（早餐推定是詩音作的，因為沙都子是和式早餐派）
沒想到在那裡發現了...

詩音與沙都子的屍體！

詩音被菜刀亂刀刺死，沙都子的喉嚨則被抓破

大受打擊的圭一回到家裡，隔天請病假
但卻接到詩音的電話...詩音不是死了嗎！？
所以這個當然是魅音
圭一也察覺到這點，故意要詩音把她負責處理的凶器帶到垃圾山，也就是RENA的藏身處
但詩音負責的是機車而不是凶器，魅音不知道這一點，就這樣被誘出
然後在那裡，圭一與RENA認定魅音是殺害詩音與沙都子，以及怪死事件的兇手...

兩人聯手把魅音殺了orz

圭一「說不定，我是喜歡魅音的...」（喂喂這是鬼隱篇的台詞吧，而且這又不是綿流篇）RENA「是小魅幫剛搬來的我熟悉環境的...」
兩人開始懷念起過去的快樂時光，為什麼會變成這樣呢...

然後大逃殺開始（誤）
兩人決定把魅音的屍體搬到北條家，跟詩音及沙都子放在一起
途中圭一開始害怕自己會不會是下一個犧牲者，覺悟到不是殺人就是被殺
他看到RENA身上藏著菜刀，於是他也藏著柴刀
就在這種兩人不信任彼此的情境下，RENA在北條家中放火湮滅證據
最後用菜刀刺殺圭一

RENA的下一個目標是梨花，她認為這一切都是御社神作祟
所以她要解救大家（殺了就是解救？）
到了神社後見到老人群集，得知梨花竟然已經被殺了
這時警察發現RENA身上的血，於是展開追逐
途中她一度甩開警察，但又在山林中被一群人追上
「發現龍宮禮奈！」「發現後一律射殺！」
RENA逃回垃圾山的藏身處，在裡頭發現像紙張之類的東西
「這...難道是...我必須馬上告訴大家！」

但走出車外的RENA，最後還是被槍殺了

難 邊有咁多錢整咁多集
如果又刪減 就無謂啦

同月姬一樣 有生之年 唔知會唔會見到
呢兩套野真係出動畫

無上水一陣 做咩好似多左個白卡佬咁

我一直都係到

沙都子殺左詩音
魅音想查佢地3個係咪殺左人

一直都係白卡持有者

無視就好

我指嗰個見過好幾次疑似劇透海貓嗰位

睇完今集唔痴線唔好話自己睇過寒蟬業

你都係？

不，詩音最後係被山狗殺死。
沙都子就係L5發作

講起上黎坐監真係好鳩

睇寒蟬好難唔痴線

下
點解山狗要殺詩音
有咩動機

點同sg0 比呀,,,

一睇已經係唔同LV

你呢句用落今季好似好合理 唔話你白卡佬了

搞錯左，果然係沙都子隊冧左詩音。
崇殺篇的她則是被34帶去做人體實驗，所以失蹤！

信龍7！唔驚！

呢季完全係失控痴線的一季。
根據以往睇龍7作品經驗，佢啲經驗永遠無法靠常理估到

做唔到sg0咁昇華原結局都算
衰啲講句呢季整做後日談寫佢飲茶食包我已經收貨

依家為黑而黑，以為有蕃茄醬有陰謀就好睇咁
都唔期望佢最後幾集迴光返照啦唉

*結局

就咁睇現場線索應該係沙都子殺左詩音

佢啲經驗永遠無法靠常理估到
唔岩咩

龍7早已食老本，祝姬、彼岸花盛開之夜已經睇得出

連聲優都話唔信
自己配完音唔信自己配過啲咁既野

我本來預佢救埋悟史再一齊BBQ結局
點知WFC 悟史

沙都子一旦L5發作，就會變得同痴線婆無分別。當年佢已親手整死父母

真係為黑而黑
果100年當參考書睇

又係喎!神神化化的結局，如果唔係啲歌咁好聽，我未必有興趣！

屌 喺vn/外傳漫畫抽幾篇出嚟動畫化好過啦屌

最難接受係梨花竟然會掉低沙都子，搞到沙都子咁寂寞

真係寧願佢一世唔知悟史係醫院好過

少數沙都子發作end

聽日會唔會提早有先行圖

邊個L5都痴線
但今季寫到佢冇L5仲痴線過L5

無錯。佢發作都好狂

其實點解上個禮拜會提早咗
佢官方twitter都係星期一先po出嚟
邊度早咗流出

上次係邊位巴打po

沙都子過左幾年又讀過下書
得到輪迴能力之後反而比呢個時間更加幼稚
反而梨花大人竟然冇打柒佢

真係好毁人設

好似係巴哈果邊搞錯先早左流出

好似係
聾xxx 巴打

係
而沙都子睇完100年第一時間話明哂啲規則
想佈局殺7梨花
兩條友冇L5都好似痴線過L5咁

沙都子唔發作都好狂，發左梗係仲狂

可唔可以聽日都搞錯

L4以下鐵沙掌已經夠殺人
所以K1學校摸佢頭唔死算好彩

依家係明知佢結局冇乜好寫
唔洗打山狗
冇友情努力勝利
一係bad end
一係間硬洗白good end

準備開po

係留懸念比人估

估佢老母

咁你地推埋佢

下集富田拎豆腐角撞撚死哈嗚哈嗚我都無咁嬲
依家搞到上兩季鋪左咁耐既友情奇蹟變撚左笑話咁

咁留俾下季反cup